點睇屈人寺晚晚愛回家喺TVB賣廣告幫狗化妝？

牙誠系黃的
拉

公開挑機，比我就會話比sayno4tvb ADMIN聽，叫佢禮拜日做屈臣氏任務

【見字畀Like – 8·30(日) 反紅媒·第一號作戰】
💎 抵制TVB民間團隊 💎

有好多marketing team 邊間廣告都照落 唔理tvb 定蘋果
唔係話要抵制唔幫襯
係要明確帶出信息一落tvb 廣告就會比人杯割

條路自己揀，收嬲唔好喊

Credits to 請重新載入巴

禮拜日夜晚得唔得閒

this is an act of WAR!!!

推

tvb居然在2020年7月6日借到19億5千萬港元冚舊債

點解冇人屌屈臣氏？ 賣勁多cctvb黃金時段洗腦式